唔係屌 但d女仲係月台行下行下做咩

純粹想知

勇武?

如果說布防都合理… 但係站圍埋吹水…

全部人入嚟推行動ｐｏｓｔ

香港之路，成事只差一步（準備紙巾）

勇武捱打
依兩個月勇武撚既戰術就係留係原地等警察主動過黎同示威者沖突,你唔係唔知呀?

前線有啲女 真係唔怕被捕 ...
但 ... 又會著短褲架喎 ...

根本好多人都冇打仗既心態
呢個係事實

越少布越高防,好似係

真 着短褲

自己去元朗啦屌你老味

？

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

總之搵仔磅住 唔好落單俾狗叼走強姦